我main劫，諗住改英文名做Zed

Hey Zed
巧型

啲美國佬會叫你做seed

Sad

hey 屎

ZED

Rubbish

係咪銅牌專精七先？

我銀牌專五

劫係乜嘢
利申 唔玩垃圾驚

The unseen blade is the deadliest

我main瑟雷西 諗住改英文名做trash